# Veit.Abra.Model.Globdata
## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**DisplayName** | **string** | Název | [optional] 
**ID** | **string** | Vlastní ID [persistentní položka] | [optional] 
**ClassID** | **string** | ID třídy | [optional] 
**ObjVersion** | **int?** | Verze objektu [persistentní položka] | [optional] 
**CountryID** | **string** | Vlastní země; ID objektu Země [persistentní položka] | [optional] 
**CurrencyID** | **string** | Vlastní měna; ID objektu Měna [persistentní položka] | [optional] 
**PriceListID** | **string** | Ceník; ID objektu Ceník [persistentní položka] | [optional] 
**FirmID** | **string** | Firma; ID objektu Firma [persistentní položka] | [optional] 
**PaymentTypeID** | **string** | Způsob úhrady; ID objektu Způsob úhrady [persistentní položka] | [optional] 
**BankAccountID** | **string** | Bank. účet; ID objektu Bankovní účet [persistentní položka] | [optional] 
**MainNACECodeID** | **string** | Kód NACE; ID objektu NACE kód [persistentní položka] | [optional] 
**VATPayor** | **bool?** | Plátce DPH [persistentní položka] | [optional] 
**DueTerm** | **int?** | Délka splatnosti [persistentní položka] | [optional] 
**VATRounding** | **int?** | Zaokrouhlení pro DPH | [optional] 
**TotalRounding** | **int?** | Zaok.celk.částky na bezhotov.výst.dokl. | [optional] 
**TotalCashRounding** | **int?** | Zaok.celk.částky na hotov.výst.dokl. | [optional] 
**CompanyName** | **string** | Lokální název firmy [persistentní položka] | [optional] 
**LegalForm** | **string** | Právní forma [persistentní položka] | [optional] 
**SubjectOfEnterprise** | **string** | Hlavní předmět podnikání [persistentní položka] | [optional] 
**OrgIdentNumber** | **string** | IČO [persistentní položka] | [optional] 
**VATIdentNumber** | **string** | DIČ [persistentní položka] | [optional] 
**EORIIdentNumber** | **string** | Číslo EORI [persistentní položka] | [optional] 
**FormulaCodeFirm** | **string** | Předpis gen.kódu firmy [persistentní položka] | [optional] 
**FormulaCodeStoreCard** | **string** | Předpis gen.kódu skl.karty [persistentní položka] | [optional] 
**AdrKeysDefinitionsBlob** | **byte[]** | Definice klíčů v adresáři [persistentní položka] | [optional] 
**IsRegistered** | **bool?** | Registrace [persistentní položka] | [optional] 
**RegisterFileRef** | **string** | Spis.zn.registrace [persistentní položka] | [optional] 
**RegisterKeptAt** | **string** | Registrace vedená u [persistentní položka] | [optional] 
**RegisterDateDATE** | **DateTimeOffset?** | Datum zápisu [persistentní položka] | [optional] 
**DocIssueLimit** | **int?** | Limit pro doklady [persistentní položka] | [optional] 
**ReservationTerm** | **int?** | Délka rezervace [persistentní položka] | [optional] 
**WWWAddress** | **string** | WWW adresa [persistentní položka] | [optional] 
**VATAllowance** | **double?** | DPH tolerance [persistentní položka] | [optional] 
**PenaltyPercent** | **double?** | Úrok z prodlení [%] [persistentní položka] | [optional] 
**DebitAfterDueDateAmount** | **int?** | Toler.vystavení po splat.(částka) [persistentní položka] | [optional] 
**FormulaCodeBusOrder** | **string** | Předpis gen.kódu zakázky [persistentní položka] | [optional] 
**FormulaCodeBusTransaction** | **string** | Předpis gen.kódu o.případu [persistentní položka] | [optional] 
**IntrastatInputStatisticID** | **string** | Stat.hodnota na vstupu; ID objektu Definice statistické hodnoty na vstupu [persistentní položka] | [optional] 
**IntrastatOutputStatisticID** | **string** | Stat.hodnota na výstupu; ID objektu Definice statistické hodnoty na výstupu [persistentní položka] | [optional] 
**IntrastatRegionID** | **string** | Kraj původu; ID objektu Kraj [persistentní položka] | [optional] 
**OrganisationType** | **int?** | Typ organizace [persistentní položka] | [optional] 
**DistrictID** | **string** | Okres (NUTS4); ID objektu Okres [persistentní položka] | [optional] 
**AfterDueTerm** | **int?** | Toler.vystavení po splat.(dny) [persistentní položka] | [optional] 
**RowIndexInterval** | **int?** | Interval číslování řádků [persistentní položka] | [optional] 
**SmallArticlesAmount** | **double?** | Částka pro malé zásilky [persistentní položka] | [optional] 
**SmallArticlesID** | **string** | Nomenklatura pro malé zásilky; ID objektu Kombinovaná nomenklatura [persistentní položka] | [optional] 
**SmallArticlesExtraTypeID** | **string** | Zvláštní pohyb pro malé zásilky; ID objektu Zvláštní pohyb [persistentní položka] | [optional] 
**SmallArticlesCurrencyID** | **string** | Měna částky pro malé zásilky; ID objektu Měna [persistentní položka] | [optional] 
**FormulaCodeBusProject** | **string** | Předpis gen.kódu projektu [persistentní položka] | [optional] 
**GlobParams** | **byte[]** | Globální parametry [persistentní položka] | [optional] 
**DeliveryTerm** | **int?** | Délka dodání [persistentní položka] | [optional] 
**ValidTillTerm** | **int?** | Délka platnosti nabídky [persistentní položka] | [optional] 
**UnitNumber** | **string** | PČJ [persistentní položka] | [optional] 
**LOGO** | **byte[]** | Logo [persistentní položka] | [optional] 
**TAXIdentNumber** | **string** | IČD [persistentní položka] | [optional] 
**VATRegs** | [**List&lt;Globdatavatreg&gt;**](Globdatavatreg.md) | DPH registrace; kolekce BO DPH registrace vlastní firmy [nepersistentní položka] | [optional] 
**FirstVATIdentDateOfChange** | **DateTimeOffset?** | Datum registrace | [optional] 
**WSKernelInitPackage** | **string** | Inicializační balíček kernelu [persistentní položka] | [optional] 
**WSKernelInitLibrary** | **string** | Inicializační knihovna kernelu [persistentní položka] | [optional] 
**WSKernelInitFunction** | **string** | Inicializační funkce kernelu [persistentní položka] | [optional] 
**FirmNamePrefillByPersonExpr** | **string** | Výraz pro předvyplnění názvu firmy [persistentní položka] | [optional] 
**FinancialBureau** | **string** | Finanční úřad v,ve,pro [persistentní položka] | [optional] 
**FinancialBureauCode** | **string** | Číslo místně přísl. fin. úřadu [persistentní položka] | [optional] 
**RegionalOffice** | **string** | Územní pracoviště v,ve,pro [persistentní položka] | [optional] 
**RegionalOfficeCode** | **string** | Číslo územního pracoviště [persistentní položka] | [optional] 
**CompanyLegalEntity** | **int?** | Právní forma [persistentní položka] | [optional] 
**NPForename** | **string** | FO - jméno [persistentní položka] | [optional] 
**NPSurname** | **string** | FO - příjmení [persistentní položka] | [optional] 
**NPTitle** | **string** | FO - titul před jménem [persistentní položka] | [optional] 
**NPSuffix** | **string** | FO - titul za jménem [persistentní položka] | [optional] 
**NPBirthNumber** | **string** | FO - rodné číslo [persistentní položka] | [optional] 
**NPResidencePermitNumber** | **string** | Číslo povolení k pobytu [persistentní položka] | [optional] 
**NPAddressID** | [**Address**](Address.md) |  | [optional] 
**NPAddressIsSameAsSiteAddress** | **bool?** | Adresa FO je stejná jako vlastní adresa [persistentní položka] | [optional] 
**CompanyLegalEntityCode** | **string** | Právní forma - kód | [optional] 
**CompanyLegalEntityText** | **string** | Právní forma - text | [optional] 
**DailyLimitCashPayments** | **double?** | Denní limit platby v hotovosti [persistentní položka] | [optional] 
**BIServerUrl** | **string** | URL adresa serveru Vizualizace dat [persistentní položka] | [optional] 
**EETUrl** | **string** | URL pro EET [persistentní položka] | [optional] 
**IsTestConnection** | **bool?** | Spojení je testovací [persistentní položka] | [optional] 
**ZefixCHLoginName** | **string** | Přihlašovací jméno pro službu Zefix [persistentní položka] | [optional] 
**ZefixCHLoginPassword** | **string** | Zakódované heslo pro službu Zefix [persistentní položka] | [optional] 
**ZefixCHLoginPasswordDecrypted** | **string** | Heslo pro službu Zefix | [optional] 
**PublicDBSkServerName** | **string** | Jméno serveru s veřejnou databází firem (SK) [persistentní položka] | [optional] 
**PublicDBSkUsername** | **string** | Přihlašovací jméno pro veřejnou databázi firem (SK) [persistentní položka] | [optional] 
**PublicDBSkPassword** | **string** | Zakódované heslo pro veřejnou databázi firem (SK) [persistentní položka] | [optional] 
**PublicDBSkPasswordDecrypted** | **string** | Heslo pro veřejnou databázi firem (SK) | [optional] 
**PublicDBSkPort** | **int?** | Číslo portu na serveru s veřejnou databází firem (SK) [persistentní položka] | [optional] 
**PublicDBSkConnection** | **string** | Jméno spojení s veřejnou databází firem (SK) [persistentní položka] | [optional] 
**BIConnectionGID** | **string** | ID spojení [persistentní položka] | [optional] 
**BIStatus** | **int?** | Stav Vizualizace dat [persistentní položka] | [optional] 
**BIAuthentModulGID** | **string** | ID aut. modulu Vizualizace dat [persistentní položka] | [optional] 
**BIApplications** | [**List&lt;Globdatabiapplication&gt;**](Globdatabiapplication.md) | Aplikace Vizualizace dat; kolekce BO Aplikace Vizualizace dat [nepersistentní položka] | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

